如果出解放軍，我會be water，返屋企瞓覺

快出解放軍，我巧驚驚啊！

上樓好時機

出解放軍即瞓

Be water

我要攬炒

出左公安 啦 你唔知

Pish

推到佢出 終於可以訓

同志們，這邊

驚佢有牙，出解放軍都係我地贏！！

佢點敢出

哈哈連登口吻

大不了返晒屋企瞓覺

其實出左 唔奇 換套制服 唔出聲就得
尋日有個唔小心出聲 （同志門～這邊）
所以 知唔知點解會 無証 同唔設調查會

正 返屋企訓教

咁唔知咁樣有冇用
大家有冇諗過，其實有5星旗，做乜都岩？

呢個答法好正。
但我覺得民間記者會應該學林鄭咁唔答問題,
因為今日啲紅媒一路釘住呢個記者會無認受性,
同埋佢哋唔敢代表大家答咁多嘢。

答完重要笑笑口

巧驚驚

你傳達緊一個信息：解放軍可以令社會回復平靜

出左你唔知姐

後尾佢再有補充外資係哂香港 出完後果自負

引用記者會姐

後果自負

呢個係支共一早知既事
點解佢唔做?!?!? 錢lo

下次應該公開香港對共產黨既重要性

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

夠膽就出兵，後果自負

哈哈笑左

點解可以咁可愛

好正

心聲

射唔出

正啊喂

解放軍

正確決定
如果有義士要上黎暫住
我一定盡力收留

一係就贏晒，一係就返歸瞓，驚閪

冇野輸